究竟有幾多人因為朋友呢一個詞語而做唔到朋友？

我先
做唔到
點解噤都可以撞到佢

做到：
做唔到：

1999

講乜9